一個post 睇撚到我好心寒

醫護已成condom （有圖）

先唔講事主同酒店邊個啱邊個錯
人地上黎呻下無房住
一嚟就笑鳩人地罷工罷一半
話佢做dirty team係抵死 人工包
一個日日攞命搏 返shift返到好似賣血咁
仲要呢排咁撚多confirmed cases
又比人拒絕入住酒店
咁撚大壓力嘅一個護士
上到嚟可以咁樣比人冷嘲熱諷

其實你地知唔知一個護士要揹cases
罷緊工個腦入面都係cases
就算你唔做 同事未必揹得起你啲cases
真係會死人 出人命
呢啲唔撚係大愛 呢啲係人性
罷工要攞好撚大好撚大嘅勇氣

唔會希望你地點樣支持醫護
就算唔關注都無所謂
但係係呢個疫情底下
全香港人都係受害者
包括醫護

深夜開post係咁多五毛
入面唔少人都好熟面口

啲人唔抵得人起薪3皮

你地轉軚害死香港呀

因為大部份都係PR同五毛 真係香港人點會講埋啲咁仆街既野

班五毛係到搞分化 唔撚洗理

真係好恐佈 以為去咗睇babycondom
當一班人連大三罷都搞唔成時 憑咩去屌9醫護罷一半工？
個個都過橋抽板 以後只會越來越少同路人

認真點解唔屋企人住酒店佢返屋企住

冇錯
最好既方法係BLOCK哂佢,唔好覆,唔好理
直接同樓主討論

好可惜,連個樓主都無乜記錄,好難分真假

咁你又見唔見嗰啲comment好多負皮。。。